我覺得女朋友諗嘢好細個

我自己本身就唔浪漫
但係佢嚮往個種好童話式嘅感情生活
好似韓劇嗰啲女主角咁
我自己就冇乜要求 只要係兩個人過生活就可以
所以我哋成日嘅諗法都好有出入

今年情人節佢想慶祝 不過因為武漢肺炎 所以我唔想出街
我覺得預防肺炎 唔應該用僥倖心態 所以冇必要就索性唔出街
既然情人節年年都有 咁不如等疫症完再去補祝
雖然佢口頭話唔慶祝都冇所謂 但係其實佢好想慶祝 我都唔知點算

自問自己都成日陪佢
成日傾電話 陪佢做佢鍾意嘅嘢
有冇巴打覺得自己女朋友都係咁
好似照顧緊個妹咁
利申 佢細我1-2年 我自己20幾歲

係屋企慶祝囉

波細？

你有咁既諗法其實你都好細個

同你掉轉，男朋友唔成熟

展開一場激烈的繁殖活動吧 問題自然會解決

10

ching 指點我兩句

但係佢嚮往個種好童話式嘅感情生活，好似韓劇嗰啲女主角咁
見到呢句已經覺得辛苦
有幾天真先會認為真實生活會好似睇戲咁美滿

咁樓主唔啱啦

相認？

武肺有幾重要啊
見面都唔肯有冇當過人女朋友？

我an狗 face咩time

一定要出街慶祝?

仲駁嘴

但係佢唔嚮往物質

樓主有無濕疹

唔想死住
就算醫番都跑唔到步

無

死亡率好低
如果死埋仲好 咁女朋友可以後悔一世

笑撚死

願聞其詳

笑撚到仆街留名

屌 水洗都唔清

分手啦同佢 你值得更好 會同陌生人咁話自己女朋友 愛你極有限

你就係facetime個條友?

我真係唔係你男朋友

咁情人節仲見唔見好？

利申 支持女朋友

樓豬係咪即刻笑到煩惱都冇埋

有啲內疚 好似害咗佢哋兩個

我要做啲咩 你先肯信我唔係你男朋友

cls

證明呢個問題好普遍

同你一樣 死死地氣約睇戲食餐飯算

我真係唔想我或者佢 因為每年都有嘅情人節 搞到自己身體有事

堅決唔出又唔係冇得見 見少陣咁大鑊咩

你有冇咁急要見情人節姐 補番囉

Facetime咪得 搞咁多野 成熟啲好冇 利串 同條女溝通好左冇呢啲問題

半個月喎 喺香港long d?

依個post估唔到會咁好笑

如果住得唔遠嘅係屋企見囉 煮下飯仔打個炮咁 安全過係街嘅

不過我同女朋友隔好撚遠

你唔係知你男朋友本身個ac咩名咩你去舊post click返入個條友profile睇下係咪樓主個名咪得

咁事實坐巴士地鐵都高危 一陣傳染到比兩老就唔好

都算遠
搭車要成個鐘
ching祝你好運

屋企扑野咪得

點解你唔信係你自己搞錯

屌你以為真係男女朋友連登相認 笑死

真

心情有無好啲？

笑死留名

你個原因其實近期大把情侶都係
至於歲數 你只係話廿幾 女友細自己1-2歲
咁都有大把人係咁
你又自稱左無濕疹 (布甸男友有濕疹)
佢又知自己男友以前ac名 咁直接睇咪得

你係咪facetime佢然後佢唔聽先？如果係就佢唔著啦

希望佢快啲睇到

一入嚟就笑左出聲

唔得, 真係笑撚死

你個人好撚敏感

唔開post但平時都會留言。。。你係個條友留過言既post咪可以click入佢profile睇下係咪樓豬個名囉

搵日攞佢電話開LIHKG就分曉

有冇人諗到辦法可以幫到布甸絲

佢話佢好肯定你係
屌笑死我
不如你影自己隻手證明自己無濕疹啦

你揾d野證明下你唔係啦

其實你點證明都無用，佢似活喺自己嘅世界，就算你自爆埋，佢都只係會覺得你係講大話。

頂 今鋪真係水洗都唔清

佢講佢同佢女朋友啫。你真係可能認錯人

樓主做咩唔影下隻手

唔明點解得少少野相似就一口咬定
全港咁多對情侶有相似既情況
本身以為佢係借樓主個po黎表達自己對男友既憤怒同失望
點知原來認定左樓主係佢男友

係隻手上寫低ac名 影上黎啦

真係笑L死

支持樓主影手 當幫下布甸
如果唔係既話 佢應該會成晚都咁然後暗鬧足佢男友一晚

其實可能你諗得無錯，佢係借題發揮，順手屌下男朋友

想知佢男朋友瞓醒見到會點
無拉拉畀人話佢開po數自己女朋友

唔係既站，布甸男友真係枉死

留名影完比真女朋友發現

佢男友訓醒既話 第一時間會見到wtsapp先然後心諗咩事無拿拿比人屌話自己改名開po
Btw乜咁岩岩岩打完機?

Sorry可能我真係認錯
但所有野都好似

點知比我見到佢開po

係咪得我一個覺得好奇怪

樓豬好似行開左去左影手 影完手返黎見到你要佢影頸

真本身以為真相認，但見樓主講左幾次我唔係你男朋友好好笑
btw我識你咩？

笑死

樓主隻手呢

最緊要係還你男朋友一個清白
使唔使影埋條頸

要頸啦。。。布甸男友手無哂濕疹了

屌乜又會咁啱

其實隻手如果膚色同汗毛唔同都夠
不過如果佢話你同佢男友隻手一樣我會笑撚死

又loop過

冷靜啲

笑死個種無奈隔住個mon都feel到
樓豬仲要比人騎劫左個po

有次你開po同你9up過姐

布甸絲呢

到時洗唔洗借個巴打幫你影其他特徵暪過你真女朋友

keep住不推文回覆，應該冇咁易中既

唔驚

咁我諗樓豬到時寧願認係布甸男友好過比自己真女朋友知
最多布甸男朋友食死貓

召喚李小龍包真女朋友

佢男朋友醒左+覆緊佢wts掛

你隻手

真心膠

你啱

布甸潛左水
樓豬慘成condom
冒住風險澄清等布甸好過d 救埋布甸男友
點知布甸潛水比人過左一棟

布甸仲係消失緊好想等埋粒花生先訓

+1

屌我笑到仆街

唔知笑定喊好

布甸可能其實係樓主女友個friend
想引樓豬露手

笑到停唔到

布甸究竟係邊個

禁都上唔到熱門

唔好呀屌

勁慘
想喺連登呻下啫
都搞成咁

Ching又堅好人
唔想人哋女朋友唔開心
真係影相俾佢睇做證明

推上熱門

半夜爆笑
屌樓主行開影完隻手po撚埋
返到嚟見到你話家下濕疹唔撚係手 係嘴仔頸仔
屌全程笑到痴線全身逐part影曬你都可以話似你條仔架啦

留名等睇樓主條女發現自己條仔出po話佢韓劇女主

上左熱門，樓主就真係隨時奶野

我睇左啲咩

Rip

樓主隻手仲要自爆

隻手

布甸絲人仲要唔見左

騎劫咗個post

想睇下布甸上水話
你同我男友隻手一模一樣 仲唔係你?點解要呃我

一齊推
唔好比粒花生完

等埋樓豬條頸先好訓會訓得安心d

Strong post笑到瞓唔到

布甸拋左個波出嚟
樓主傳返畀佢
佢又消失左
個波究竟點搞好

我想睇結局啊

快d check 清楚
粒花生要繼續

使唔使影埋條頸畀你

樓豬條頸

布甸覆左了

事主潛水 此post已完(樓豬想傾topic既話應該要開多次po)

影頸time

佢訓啦 你影左佢都睇唔到了

痴撚線數撚埋手毛
仆街好想放膽大聲笑
唔好喊啦 我就真係笑到喊

「反正都係放飛機嘅衰人」

呢個世界真係乜人都有

求樓主正印同布甸男友

你想點樣影

希望唔會咁啱一樣啦

你應該擔心聽朝點樣同男朋友解釋好

笑撚到我

樓豬(衰人)

但佢可能借朋友條頸

你同你男友拍拖咁耐
佢隻手既粗幼 膚色 手毛 你竟然無印象而要靠相先認到?

唔了解女人 係女人面前唔洗講道理 唔出街用你既方法都可以浪漫 攞個蛋糕禮物去佢屋企 唔去得屋企樓梯口都可以比驚喜 去到先叫佢出黎

隻友似乎好似

求佢男朋友上水

唔會啦 樓主話自己無濕疹 頸無事既話就無事

Btw個post上硬熱門了

手毛可能類似

笑死我我有諗過你會唔會咁講

衰極有限啦又肯影手又肯影頸
一陣又認唔到可能jer仔都要影埋

唔係冇印象
係佢會痴撚線數頸毛 度好頸粗幼弧度

點會借到頸 佢叫醒佢老豆咩
記住寫名

兄弟條頸

快啲快啲

可能好似

Strong post lm

你要咁懷疑既話 點都會懷疑 佢就算真係影完你都會覺得佢係借
拍拖拍到對 對方咁無信心 真係唔知點講好

認個錯 多個女朋友唔好咩

長度

布甸好好味真人個表情同呢隻野應該一模一樣

你會唔會太多疑我想像到你條仔依家好平靜咁訓緊教，之後我地成晚笑到爆炸

借頸係咩事

叫fd影之後send比樓豬囉
但佢個句根本就無意思
要借既話唔會聽布甸講而唔會 反之亦然
純粹反映布甸對佢男友無乜信任

借兄弟條頸有乜唔得

好撚好笑

屌笑撚死我

咩係女朋友？
食得既？

近期個社會氣氛好沉重
但今個post笑得好開心

我明啊

還樓主清白plz

唔似會咁可愛囉

樓主呢

你好似電影入面D人

兜個圈踩一下佢

要樓主女友出來澄清

希望你同男朋友快啲傾好

揾緊第二個兄弟影緊相掛

有眼光

joker老母

笑左

布甸:屌 仲唔係你???

屌

召喚布甸

借頸梗係要d時間

笑到我pk

真屌 好撚耐冇咁樣爆笑過

好耐冇咁認真笑過啦

放過我啦...

布甸男友=樓豬兄弟

本身諗住入嚟吹下水
但笑撚到我

btw支持樓豬,健康重要過拍拖
我都同男朋友講好咗之後再過情人節

巴打啲鬚生到落頸

樓豬自拍個emoji好反映到佢而家個心情

到最後可能真係男女朋友

你真係好搞笑
就算唔關咩情人節唔見你事
你都一定好幼稚

布甸係咪比對緊

好混亂

你想做咩

熱門已上

要睇清睇楚

笑撚死我

可能摷緊圖

絲打好qq

No
我講笑 意思係指 如果布甸覺得樓豬同佢男友條頸似
個情景就好笑

條頸點睇

半夜三更有人打黎無啦啦叫我借條頸黎用下 呢個畫面一直係我個腦到揮之不去

對完可唔可以講下相似度
90%match

屌
樓主好心就訓個教啦 如果唔係你會影成晚 留名等睇影曬全身都唔信 或者真點相認
我地又要笑足成晚

痴撚線

女人覺得呢D日子重要過條命
因為過左個日子會有得打卡影相
但係過左世就要人地打卡

樓主用左一陣先影

布甸最好貼埋出嚟比大家睇下，分析下似唔似

支持樓主

喂？借條頸嚟影下

真布甸男友出黎解畫未 樓主拆唔掂啦

個story 可以繼續去
樓主兄弟條女

呢個回覆係做咩事好辛苦笑到出曬汗

分手啦 呢個男人真係算啦
我以前有個男朋友都係咁，成日話病之後就失蹤成個禮拜，又話踢波曬傷左塊面唔出街(佢咁樣衰都唔知點解咁緊張塊面）想見佢都要乞求咁，同呢啲人一齊咁辛苦都唔知為乜
睇返你之前啲post 你幾緊張你男朋友有濕疹，仲緊張過自己有但佢淨係識諗自己 呢啲男人真係cheap到痺仲要上連登開po話你幼稚 絲打你快啲飛左佢啦 你既愛唔應該付出係呢啲咁既垃圾身上

成個post得一個有用回覆

要寫埋名

懷疑成咁，樓主隨時要現真身先搞得掂

你追多一陣po先衝出黎7啦

真 樓豬係仆街黎
你追埋po留意下劇情發展

樓主女友都得

呢位巴打對於自己炒車有咩感受？

無錯 我地可以免費 唔收錢
利申;分析師

唔洗寫啦 不過兄弟 影黑少少得唔得

人地好認真要花時間對證
樓主:

劇情發展繼續

樓主壓力好大
隨時唔知下一步要點證明

Hahah lm

樓豬大仆街

BTW 樓豬女友/布甸男友上水la

佢真人肯定係on99個d

布甸點都唔會信架喇，當局者迷

洗唔洗對咁耐呀
又話有相又唔係第一日拍拖又無濕疹

屌 跌落地都要拿返渣沙

兄弟：我都有追po 喎

可以用photoshop

我唔係仆街

我誠懇地希望你唔好借頸

兄弟條女: 你有第2個

其實不如樓主影d gym卡/工作證咪得囉 (要布甸男友無既)

幫到咁仲要俾人屌

我36歲，對住個細我11年嘅仲煩，女人成熟好重要！

依個post 真係好好笑

睇完又唔信 懷疑人借頸
仲要鬧樓豬仆街

笑死我

樓豬有無覺得自己良心拎左去餵狗

gchi 布甸

笑到

唔好拗啦，你依家打比佢啦

最後都係畀佢插多刀仲要睇下你女朋友見唔見到呢個post

個世界觀愈嚟愈大

影咩影 借嫁

佢用左好耐先影

借頸 笑到仆街

當幫咗佢男朋友

但你都係同佢一樣係仆街

個story 要延伸

feel到你陣智障港女味

我好好奇布甸究竟乜水

推呢個

布甸肯信既話先係幫左

Live Cam

咁依家有冇人幫我

你追埋post先啦

你up乜9
咩叫乞佢同我見
唔明

影完手又影頸
最後都係仆街

你個post比人騎劫咗

放飛機一定係仆街

你引頸自焚

成個post得一個認真既意見
你個post要斬掉重練先得

唔係講笑 其他人同樓主啲回覆已經夠好笑
唯獨係布甸絲啲回覆會令我勁大聲笑撚咗好耐
如果係你本人，你應該唔係我男朋友 唔該晒你呀

布甸絲 你都係早啲訓
你認定左樓主係你男朋友
自己本身又信唔過佢
無論樓主做啲乜 你都會認定佢係講大話

咁唔信對方就分手吧啦
相濡以沫，不如相忘於江湖。

樓主有無影自己啲字比兄弟模仿下

要布甸男友上水

想問可以點借頸

D字借嫁。。。。

就快情人節收好人卡

Strong Post

樓主好慘

布甸最後果句最重要

屌 係柒既

笑死 成個藍絲咁款

你係當時人?

大家笑完既話幫幫樓豬
佢等左幾個鐘 付出埋自己條頸 都無答案
仲要比人鬧仆街

瞓啦

係 無錯 樓主條頸係我借比佢既

樓豬上嚟開post訴苦
結果又多咗個女朋友要氹

睇到依度明哂點解男朋友唔想覆你

真相

我無笑你
一定要睇清楚

如果巴打我既前男友有你一半就好了
我錫左佢既手一淡(當時重係一月頭，未有確診個案)
然後佢話宜家肺炎好多菌啊
之後就拎個口罩出黎戴
唉，好傷心，完全冇考慮過我嘅感受

佢有無兄弟條頸同佢差唔多

係成個回覆都極好笑

樓豬女朋友：你咁多時間氹人哋女朋友，唔見你氹下我？

哩個故事教訓大家
有兩個女朋友會好辛苦
樓主獲得限時體驗包

件事未完

你疑心重，想太多了，巧合姐

五好分手，你咪出黎害人

唔緊要啦我哋都唔知你現實係邊個

但真係好好笑sor

你調轉左講

你訓醒就應該會答案架啦布甸絲
依家唔覆你都正常嘅
唔好諗咁多啦

睇嚟應付女人 要用感性嘅方法

嘩 屌

希望佢睇唔到

樓主兄弟:大佬吖我想訓仲有無野要借？一次過啦

劇情峰迴路轉

千祈唔好一腳踏兩船

佢啲fd實知 咁鐘意用elmo sticker

我想知布甸到底係兩個鐘頭內
Send左幾多句野比佢男友
唔知點解我覺得起碼五十個msg

劇情不斷反覆

好心你啦，樓主幫左你仲話人仆街，轉個頭又攞呢件事seek男友attention

你有乜感受

有咩慘過有一個神奇女友？就係有兩個神奇女友

佢男朋友聽朝一開Whatsapp
成個版面都係Elmo

幫樓豬推下

癡線就嚟笑死
半夜三更喺被兜偷笑…唔知既人以為我哮喘
好耐未試過咁開心
Lm

救命 搞唔撚掂
我唔想再影畀布甸絲

唔好玩啦

屌 你又會唔知
你同樓主唔係兄弟?

咁你就唔好懷疑樓主啦

本身好眼訓
但笑到好精神
依家想追埋個結局先訓

期待樓主女友加入戰局

好耐無睇連登睇到咁開心

唔好呀。。我唔想證明埋一份

推到1001

仆街 笑到停唔到

可能個真相係...布甸根本冇男朋友
剩係有妄想症

係樓主一開Whatsapp
成個版面都係Elmo

布甸絲下次都係可以fd子傾左先,lihkg忌相認

布甸男友睇到一定o曬嘴
之後可以期待連登上相認

醒咗一開全部都係勁忐忑又好想鬧你 又好懷疑 又好似唔係 又好似係 又好似唔係咁

快啲影頸

過埋今晚有了

睇到呢度真係忍唔住笑出聲

Pin左哩個msg 笑死

禁就唔好借頸啦

笑死我

咁又唔好

無啦。。我借頸借左比樓主
再影會自爆

我一路傾電話一路笑緊
樓豬好慘水洗都唔清

真係我嚟㗎

想睇

絲打瞓覺算啦

揾第二個friend

布甸絲咁樣樣嚟趕上情人節嘅尾班車

有無人call醒d當時人

沒事兒沒事兒
可能你啲friend未必見到
樂觀啲

feel到會輪到樓主女朋友見到

絲冷靜d
唔好再 whatsapp 男友啦
瞓覺啦
男人好怕咁多whatsapp 疲勞轟炸㗎，有壓力

辛苦曬樓主(仆街)陪大家玩左成晚
覺得布甸絲既多疑同不安感已經完全蓋過左佢既理智

半夜三更邊有人借到頸比我

借番樓主條頸

樓豬好q

咁一定10001都唔夠用

搞禁耐
點信你

偷偷地入老豆房借頸

布甸絲幾多歲

Hk01topic
男友開post鬧女友 半夜借頸先得救

你做咩幫佢加左個代號
想笑死我？？？

樓主仆街

有無更多人

樓主(仆街)

樓主條頸就係布甸男友條頸。。。借唔到

佢話年齡同個po #1相似嘛

work 喎

其實佢係偷拍佢老豆條頸

個代號係布甸加嫁

可能由頭到尾都係兩個01記者上嚟當連登仔狗咁撚

忍唔住share比男朋友睇

布甸絲:唔好以為我唔知你老豆條頸有粒墨

放飛機既都係仆街黎架！

笑撚死
不過布甸絲其實都幾可愛 有時候當你遇到一個太過沉穩嘅女朋友 都未必咁開心

我第一次追曬一個post

布甸WhatsApp男友:快啲send uncle張相俾我睇！

繼續推

你已被認出rip

好似又啱

Del msg咪得

睇黎都係咁
原來係我地比人玩左成晚

可能係

用連豬啦

聽朝起身見到五十句
對方已刪除訊息

好撚好笑留名跟進

真呀
睇落似係tg
直接del咪得

有d難呢個po比布甸騎劫到太好笑
吖你又真係咩都影推上熱門 有幾多人好耐冇爆笑過

講中重點

希望樓主同布甸絲幸福啦

嚇到樓主以後唔敢開po

GAY友

隨時俾admin拎去ig fb出post

佢應該話係求佢見佢

樓主(仆街)好溫柔

肯定會

好期待ig個post

唔得既？？？我凈係刪除到記錄 但都照send到比佢喎

樓主(仆街)好慘

肯定爆post

布甸講左話係whatsapp男朋友架
molamola
this message was deleted x50

從今以後
樓主(仆街)同布甸好好味
就幸福快樂地生活下去

真好難得大家都歡笑下

未夠十八歲唔得㗎傻豬

咁玩完了 del完仲衰

笑到癲
痴線po

樓豬女友：上連登唱我！有埋你隻手同條頸,證據確鑿啦！正仆街！

一陣布甸男友起身屙夜尿開一開wts 個故事又繼續落去

做你條仔真係慘

推到樓豬女朋友喺ig見到個post

Delete for everyone 喎

布甸男友咪樓主

可能已經超時

今次真係對比到

無人幫樓豬解決本身個問題

真係笑左搞左個大頭佛出嚟

係最期待呢個 或者樓主真女友上嚟同布甸鬥影頸

你真係好兄弟黎

騎劫左

笑死我 好耐冇笑得咁勁

Molamola

痴線

咩好兄弟

笑撚死痴線post

然後樓主(仆街)再次開post
「我覺得女朋友諗嘢好細個2.0」

Rip樓主

原來得22個msg

molamola已經超時冇得del了

個世界觀

22個

個post咁爆，佢真係rip

冇得del啫係布甸男朋友已經睇咗

仲要有埋 真.留名

係del就快啦

你又扮唔知

咁冇辦法啦

fc埋佢用an機

因為過咗唔知幾多分鐘就冇得del雙方
你肯瞓未

係喎係咪因為仲有嘴仔未影

期待布甸男友入黎相認

唔好訓住

其實都多架啦

借嫁。。。我影完send比樓豬

要點係個嘴仔到寫名

樓主再影就真係R.A.P.

男友：我真係冇唱你唔信我影條頸俾你睇

=香港警察使用最低武力 十分克制?

侍出現角色
布甸男友
樓主女友
條頸既主人
條頸既主人個女友

合理la

好睇過電視劇

深夜笑死系列

無限延伸

我就嚟笑到嘈醒晒全家

Btw 樓豬(仆街)好qq

Diu 笑撚到仆街，今次真係唔追曬唔得

佢覺得咁樣都唔叫多
其實都有d神奇

小説

多謝樓主
岩岩同條女嘈完 睇完個post開心番

如果冇mute
22已經=炸機

直接自拍一張以示清白

你係咪布甸男友呀

好合理姐

唔好推

樓主 （仆街）

你自己咪推緊

樓主老豆起身照鏡見到嘴仔頸仔都有「李小龍包」

咁快就廿頁睇黎聽日起身應該會見到1001
樓豬rip我擺低定一蚊比你

講呢句仲衰

早抖啦
btw你咁樣炸佢,實俾佢反客為主啦

開(2）未

究竟布甸係邊個

反客為主

頂 想像緊個畫面大笑咗出聲

樓主同布甸好好味

真
喂樓主唔好推呀
仲推喎你

樓主不如你認左佢啦早知我唔借條頸比你

布甸絲好撚可愛
但條仔慘

樓主(仆街)\|/

冇set震機
凌晨22個msg
鬧鐘一樣

叫你女朋友上埋嚟喇

cls 好耐未睇一個post可以笑到咁
多謝樓主同布甸
睇布甸狂炸佢男友msg 比我係仔都驚
自問個人都幾無安全感但唔會炸男友wts
自己都會覺得自己煩
仲要最後死都要屌9樓主係仆街

同埋睇對話就覺得你地係後生
個界面一睇就知係wts
wts msg過左一個鐘就del唔到嫁啦

笑撚死，樓主（仆街）早啲瞓啦，唔夠瞓啲濕疹好易出返黎

無Mute

條頸既主人出現了

我都覺得佢幾cute
但係講真係現實到男朋友只會覺得好攰同埋好煩

布甸男友係樓主

屌你btw樓主訓啦 我哋會推到3嫁啦

一陣釣埋條頸既主人既女朋友出黎

屌
啱呀到時d濕疹出返嚟就會比布甸發現架喇
唔好再推喇喎

樓主(仆街)好辛苦先借到條頸返嚟㗎
你唔好再踢爆佢啦

陰謀論 布甸絲男友搵朋友扮佢自己引布甸絲放佢上連登再反客為主

求條頸既主人既女朋友,

痴線 成個post既起承轉合
笑到傻左
布甸絲又無啦啦衝出黎認男朋友
樓主又影頸影手
好想跟進下最後樓主會唔會同女朋友相認

計劃通

合理喎又

爆笑強貼cls多謝樓主（仆街）同布甸絲為我哋一眾不眠巴絲製造咁多歡樂

人渣 唔好推呀

講咁多做咩，屌到佢化啦快啲！

條頸既主人出現左

計謀家

樓主(仆街)今次真係仆得街

你地都係仆街
笑撚死我

絲打放鬆d
因為你愈緊張個男人，個男人愈唔緊張你

瞓啦！

聽朝樓主（仆街）既真女朋友打比佢叫起身:李小龍包！

布甸絲要參考下

高質搞笑postChing做到咁真係仁至義盡 但咁都要被辱罵係仆街真係聞者傷心一路以為隻布甸係出黎玩嘢 hi有咩理由認唔到自己條仔隻手膚色同多唔多手毛..最後先發現佢係9嘅 就解答哂我上面嘅迷思做佢男友真係喊3聲唔係講笑

一定驚到仆街

計中計

樓主（仆街）既真女朋友咪布甸

人地最後覆都冇話你係佢男朋友

人少少認左佢啦

留名等睇1001都未撚搞掂
會去到幾多 可能「我覺得女朋友諗嘢好細個 8」
好期待之後會出現既人:
布甸真男女 樓主真女友 頸仔真人 嘴仔真人 手仔真人

你女朋友咪布甸絲

眠眠

diu，搞到我想睇樓主(仆街)最後會唔會仆街

又真係過咗嚟睇

RAP

女友:咦喂 樓主條頸啲色同你差唔多喎

大家唔使覆佢啦
佢認錯人
樓主唔係佢條仔

都幾多人覺得布甸絲cute
布甸絲搵佢地FaceTime 好過啦

樓主女友:仆街啦你！

多謝你為大家提供歡樂
你下一次開post我哋會認真答你問題

樓主同咩都唔好講
你倆個好奇怪

放心啦樓主
聽日女朋友會send呢個post比你
到時想睇下你點樣拆彈
點樣借頸借手

已經22個message啦喎

樓豬的確係借
佢頸手膚色差咁遠
利申淨係借左頸

做佢條仔好慘

可能
咩都唔好講先係布甸男友

咩都唔好講！！

幫你推po 啦

條頸個主人出現左啦

笑到我痴線

又係弱智港女
邊個執到真係喊三聲

新po: 男朋友開po話我諗野好細個

出埋真名

Sorry自爆左

樓主(仆街)下世小心啲開po

真呀 借頸仔 都借得專業d嘛
btw樓主話唔好推

Lm聽日通知彈呢個精選post出嚟

仆街突然好中意elmo sticker
邊度有得down

睇post已經有呢個感覺
多番証明都唔信仲要包拗頸唔見大餅
最後仲要樓主(仆街)

咩都唔好講其實先係布甸男友

先唔講你女朋友
咁多人睇左仲要分享
你都凶多吉少

點會。。。係既話我就唔敢借頸比樓豬啦

而你先係條頸既真正主人

本身樓主一開po有入過嚟
點知後來發展到咁特別

得局外人會覺得可愛 同佢拍拖會好辛苦

條頸嘅關注度高過隻手

你扮係條頸既主人
搵朋友扮佢自己引布甸絲放佢上連登再反客為主

其實條頸屬於樓主
你係布甸男友

劇情反轉再反轉

波細咪隆波囉

推

我中意wo 件事本身係佢男朋友唔岩 布甸男友縮頭烏龜唔應女朋友

逐個剷除先可以㗎 得廿個message仲要懶

屌我諗起布甸話似佢認屎認屁嗰段

然後係到扮唔係佢男朋友

樓主好撚慘

邊段 推返上黎

我以後見到呢隻野
我都會諗起呢個post

喺熱門搵唔到呢個post
雖然我係p牌仔推唔郁
但都輕輕推一下

真心膠出沒注意

其實布甸絲會唔會係on9協會啲榮譽會員黎

為左逃避追殺唔認女友

喂唔好再推喇下

笑死我突然好想睇樓豬真人認屎認屁

要正皮？

連登好有愛 好鐘意香港嘅後生一代

榮譽會長啦

好q

而家到我都好奇
到底布甸男友去左邊 係咪真係訓左教
想知
屌話唔定佢都有份係道睇戲

好啦唔推
早抖鳥

入黎支持布丁絲
遇到衰男人有時真係會比佢地逼到癲癲地

創會會長

五常算唔算(仆街)

教主級

屌 我第一下睇到爆笑咗好耐
btw好驚1001咗冇2就冇野笑了
喂仲推

去左借頸 依家問緊人借嘴

寫緊名

可能訓醒就1001左

峰迴路轉
笑到仆街

樓主(仆街)R.A.P.

有後續就得

R.A.P.

我冇笑 同情你

推上去畀樓主(仆街)個女朋友同埋布甸男朋友睇
咁就可能R到後續講完都覺得自己好衰

如果樓主(仆街)真係同布甸真係男女朋友，就仲精彩

有後續就有野睇

就係想咁
順便叫埋頸仔真人 手仔真人上水

反左面

你地加油keep住推，p牌無能為力

I am sorrydont sad

訓了 聽日起身睇後續

+1，咁又1粒鐘
笑撚死左

你先廿歲
佢先十幾歲
你想佢有幾成熟

笑到仆街 布甸絲條仔起身應該好無奈 定已經習慣咗？

問武肺有幾重要 咁又離譜咗啲又真係好大鑊

布甸男友計謀勝一着 早知布甸唔信 搵定頸仔手仔替身

笑到訓唔到

布甸絲條仔就係樓主

真樓主真係好醒
我都訓一陣再睇後續

樓主（仆街）仆街已成事實希望你真·女友見到呢個po之後仲同你過到情人節啦

為左有說服力最後殺着連屎忽都借埋 不過暫時唔洗出張王牌住

咪戇鳩
樓豬我撐你

笑撚到我傻

你班人都癲嘅樓主（仆街）都叫你地唔好推成班係到玩野

啱啱睇完笑到我

眼訓都笑返醒

樓主(仆街)走唔甩啦 上晒熱門

cls笑到訓唔到

本身都覺得樓主仆街
但佢肯影頸同手又覺得佢幾cute同好人
真女友就放過佢啦

痴線我成個post追晒
好想知布甸絲男朋友醒咗會有咩反應
幫樓豬推下

死臭雞花式騎劫樓主個po

我撐布甸

lm

屌笑到仆街

巴打睇黎你都攰

笑到痴線

真... 臨瞓走入來搞到笑到瞓唔到

LM等睇後續

本身好down瞓唔着
而家追曬成個po笑左成粒鐘
笑到好精神瞓唔到

我都係呀

我都係

我已經唔記得左樓主(仆街)個問題係咩..

我都笑到仆晒街 唔知佢手毛有幾多條。。
咁撚痴線

屌笑死

想要你個sticker

睇緊啲咩

擺上turnitin check 吓similarity 先

ELMO 2 Stickers

即刻走去down

完全一樣 成日咩都靠我 但其實佢自己懶 有時會覺得似照顧細路 而我似工人

吊 笑𨶙左我成晚
布甸絲唔好咁痴線啦

仲有set

ELMO Stickers

雖然好好笑
但做你男朋友都幾慘
真係好幼稚

被迫害妄想症
都講到咁啦
仲要拿返渣沙,叫人唔好借頸

但你都係同佢一樣係仆街

幫到盡都喺要比人屌樓主RIP
屌你老味笑撚到我

Lm 癲

我前度就係咁
極端浪漫主義，反現實
煩到西咁

個emoji 好傳神

你千祈唔好分手
唔好出嚟害人

你都幾撚顛wo

感覺上佢女朋友應該係離地偽韓妹

現實生活兩個一齊扶持包容，成長鼓勵，同開心就夠
有咁多枷鎖比對方，其實好自私，好唔公平

此貼必火

樓主都話佢用Android
face乜春time

比我係條仔都唔會覆佢啦
煩成咁

樓主(仆街)算係咁
連登求撚其有人發癲都拔頸相助
仲要俾人撚左咁耐

認真 唔好驚啦
有咩問題開心見誠講
可能會嘈交 大方啲一日嘈晒佢解決左佢
之後再慢慢呵返
嫌人幼稚 自己開始成熟處理先囉

btw大推俾真女朋友睇
睇完應該笑到無交嘈

一路睇一路笑，樓主慘慘

樓主(仆街）好惨
輕輕一拉

最難頂係對住自己條仔就憨鳩鳩咁 對其他人態度就差到貼地 睇佢仲要話樓主仆街同用件事拎男友同情就知

好辛苦好耐冇笑得咁開心
嗰句 反正都係放飛機嘅衰人 我真係笑到痴線
笑到我屋企人都醒埋

你班仆街仔推到上熱門啦

覺得布甸絲係假膠

失眠諗住睇下連登
結果一路追post笑到更加精神
樓主(仆街)！笑到天都光埋啦！

我睇咗啲咩強帖留名

抵啦
你班撚樣年年情人節拍拖咁開心
比你試下毒撚每年孤單既滋味

敏感到咁，點同佢拍拖呀

絲打好弱智

唔好推 幫幫手

開始明點解你男朋友唔想理你

好難同呢種女仔拍拖，會好撚易搞到自己都癡埋線

可唔可以share sticker

樓主（仆街）

佢對野唔細個就得

妹妹咪好囉 成熟啲既 調返轉佢會覺得你on9

唔係衰人
係仆街

瞓醒睇完笑到精神哂

樓豬咁都要比人鬧埋一份

話時話睇得出樓豬係個好溫柔嘅男人

如果有濕疹
帶住個口罩出街係咪會舒服d?
到食飯除口罩 又俾人見到塊面爛曬
餐飯會食得開心？

女仔係咁
連大歲數過你嘅都可能係咁

正 分手喇 情人節丫拿

屌你

布甸絲男朋友覆左未？

屌完咪算

個po可以變經典

大佬阿布甸姐見你咁樣Jer樓主法，就知你男朋友都唔係咁好受反省下自己先啦

你唔係話我知跟住就分手呀嘛？

應付女人係要用理性去做同諗感性野

絲打你搞清楚先啦
唔好亂屌人

樓主依家有冇覺得自己條女諗嘢其實都唔係真係咁細個

天外有天

你係咪弱智架？
佢有留過言/開過至少一個post你都可以click你男友個名入去睇下佢係咪改左名 即係可以睇到係咪樓主囉
真係忍唔到唔屌你 真係好女人

lm等睇布甸絲男友後續

樓主(仆街)

終於追曬30頁

你都on撚鳩
我又係廿歲又係條女細1-2年， 又係有呢個煩惱

一樣有幾奇

到時又會叫樓主將隻手擺條頸隔離影多張

Wts都有視像呀？！

呀我仆你個街我真係想解哂你啲加密

你男朋友做得最錯既事應該就係中左你伏

某程度佢條仔都幾偉大
唔好放條女出黎癲禍害人間

屌 笑撚死 呢啲女做女朋友搞唔撚掂 好撚神經質 疑神疑鬼

Elmo sticker tg 版

絲打你咁樣怪唔得你男朋友咁對你
我係你男朋友好撚想飛你

依個post cls

咁撚樣都講得出，笑撚到仆街
呢d人真係唔中一次都唔會知死

布甸好好味（認屎認屁）

垃圾 一年先得一個情人節 全香港男人都好尊敬女朋友 飛得

哩位巴打諗野就真係大個仔啦

起身睇po
笑到個人精神曬

一齊得你就睇下就唔就佢
唔滿意你就分手唔好浪費人地時間
你講到佢好有問題咁，咁你又同人一齊?
人地幼稚你嫌棄，可能唔幼稚果啲唔揀你呢?

呢d咪叫唔夾囉

不如你地各自分手係埋一齊啦
咁有緣

笑到差d係黨鐵企唔穩（唔挨唔店任何扶手）

我誠懇希望你唔好借頸

得架啦你多左幾十followers

樓主(仆街)可能比布甸絲撚完一輪之後
就會覺得自己女朋友原來都幾正常

除非自己有樓，如果唔係兩家人互相感染你過唔過得去。 你仲要係男人，咩獲都係你食。試問咁嘅情況，如果冇樓，仲點樣諗得出 係屋企慶祝 呢個option

樓主今次偷食完可能返唔到轉頭

兩個交往中嘅人 咁親密 戴口罩都傳染硬架啦 蹝氣

臭閪格

頂你地幾個鐘咁多頁原來係咁

布甸飛左佢啦

呢度大把人你簡

以後都會記得呢篇潮文

自己住都得既
租應該唔算有樓

自己住here

癡線post
OP真係仁至義盡

終於追完個post笑到樓主（仆街）
其實樓主真係好好人
夜媽媽竟然癲到又影手又影頸咁
Btw睇布甸絲嘅言辭同行為都Feel到同你拍拖都幾大壓力
溫馨提示你一句
以後再有類似事件唔好一嚟就衝出嚟屌樓主/wts屌男友
沉著氣搵身邊熟悉嘅朋友傾下先啦（理智、冷靜型）果啲
有人制止/緩衝下已經可以避免好多悲劇（柒事）發生
同埋雖然你好唔開心
但樓主幫你咁多你仲要屌人仆街真係唔要得
下次唔好喇

女人真係好麻煩

55

哇, 咁都相認到
樓主金翅仆街鳥

可唔可以講個笑話俾我聽

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另一個post見到樓主女朋友

認錯人就道歉啦 仲講咁多廢話

情人節年年都有，但係唔係個個都過到情人節，唔係必然㗎

對住你唔細個，佢搵第二個果陣你唔好怨，OK？

典型嘅跌落地都要嗱番咋沙

布甸絲條仔應該好撚辛苦，條女咁撚好勝

追下post先

笑撚到我 個po咁高質既

屌笑到我瞓唔返

本身想鬧下你 睇睇下你都幾撚慘

隆囉

認屎認屁認男朋友

Lm

起身覆機啦

咁無腦
應該波大

樓主好好人 咁都影比佢睇

但影完又要比人鬧仆街

可想而知
有幾多ON9女友要求情人節去普通同慶

佢咁樣衰都唔知點解咁緊張塊面
成個post係咁引人笑

樓主好慘俾人屌咗咁多頁

起身屌閪啦

好耐都無出過新潮文

布甸真係極品
睇佢講野都知好撚港女
一開始已經咬定樓主係佢條仔

但你都係同佢一樣係仆街

布甸男朋友希望你唔好同佢分手，
唔好俾佢害人
Thanks

睇到好激氣話咗唔係就唔係 影埋都仲覺得巴打係借刀

睇完個post 覺得女人好痴線

我係佢男朋友就一定飛咗佢 咁煩小小嘢就疑心病又咬到死 唔聽人講嘢

唔道歉？死港女

樓主（衰人加仆街）一定係好仔嚟
快啲比你女朋友望下個post
佢一定會更加鍾意你

最後嗰句

追哂成個post 覺得樓主好好仔
今時今日仲有邊個想出街 慳得一個罩得一個啦
同女朋友講聲日日都是情人節啦

佢痴Q咗線呀

9

飛住睇 樓豬你都幾好eq

可以追蹤定布甸 分分鐘遲下出po話同男朋友嘈交

樓豬好嘢

屌你咩 拍咗幾耐拖呀 有幾多手毛都唔知

樓豬置頂咗

笑死了

屌 如果布甸絲男朋友見到依個post 麻煩你即刻飛咗佢 遲早玩死自己

絲打 唔好怪你男朋友
我係女人都覺得你痴撚線

唔好飛 唔好放出嚟害人

屌，睇圖都feel到層主有幾黐線
係咁如一個瞓咗覺既人單機自己心路歷程

可以做潮文

分手啦

根本就係一個黐線婆
唔該完樓主又話佢係仆街
又話樓主「都係」放人飛機既衰人etc
全世界都欠咗佢咁，係咁victimize自己

佢嬲你咪話打和

有無update姐

好想知後續 睇到好燥
如果我係你條仔
一早飛左你

係，自己一個人亂諗然後就煩住人好痴線，覺得好難頂呢啲女

....

竟然追曬 笑到標眼水

係，唔係覺得好笑，只係覺得樓主好慘，同個布甸好難頂

男朋友起左身未
覆左你未

澄清完道歉都無句仲鬧返人 自己多疑仲怪責其他人睇到認真咗 唔覺得好笑

不過... 女人咁顛，係因為好愛男人...

一陣你真女朋友見到呢張圖
會唔會又出現

死雞撐飯蓋 好好笑

認真問 布甸絲中學畢業未

成個智障咁仲有一堆人話佢得意

睇埋條仔覆佢d內容
兩邊應該都好撚細個

認真，起左布甸底，布甸會唔會有需要睇下心理醫生，會唔會有情緒病，見到你為左男朋友個濕診令到自己成日都好驚好擔心。

會唔會係當時你為左幫你男朋友解決濕診既問題而令到自己有情緒病，再而令到你而家經常性疑神疑鬼，無安全感，極度擔心，仲要不停路話喊足成日

我覺得你可能有需要尋求專業人士幫助

大團圓結局，完!

認真，起左布甸底，布甸會唔會有需要睇下心理醫生，會唔會有情緒病，見到你為左男朋友個濕診令到自己成日都好驚好擔心。

會唔會係當時你為左幫你男朋友解決濕診既問題而令到自己有情緒病，再而令到你而家經常性疑神疑鬼，無安全感，極度擔心，仲要不停路話喊足成日

我覺得你可能有需要尋求專業人士幫助，btw你男朋友話好柒全世界都知，你都仲繼續cap上黎...

透過文字都覺得你好多疑好敏感好chur
絲打真心改改佢，如果唔係你地雙方都好辛苦
咁樣段感情唔會長久

似讀緊U nursing

樓主諗歪左?

不過單身嘅我其實都睇到好羨慕

我覺自己有少少PD格，同埋我都好愛男朋友
唔再cap了，我講左話交代完就算，我睇黎都要深潛一排

好可愛

男人真係好無聊好廢
試過話想野餐，佢話又曬又要食三文治點解要野餐
想街山，佢話行街都係行點解要行山
男人除左識扑野仲識做乜

布甸可唔可以講埋呢隻野喺邊拎先走

屌我追晒成個post
真係好耐冇笑得咁開心

幅圖畫龍點睛 笑到仆街

鞭完再鞭
瘋狂鞭

對樓豬就兇狠, 對男友就碌撚

好彩條女唔係布甸妹

其實簡簡單單就開心架啦 如果佢真係愛你
買啲小禮物俾佢or蛋糕 就得

你係咪已經柒到唔多想理我好似鬧緊人咁

仲有頸仔真人女友 嘴仔真人女友 同手仔真人女友先啱

你男朋友算係咁啦 仲話佢

想奶你條頸

港女到仆街

估唔到咁都有得笑

「但你都係同佢一樣係仆街」
「因為唔會有人好似佢咁開po」
睇到呢兩句真係笑撚左 布町絲男友究竟係點忍到

終於有後續

btw希望布甸絲可以同男朋友打開心窗傾下啦
祝你地都順順利利啦
樓主（仆街）同女朋友都係

唔係鬧緊咩

結果冇人討論過樓主個問題

到底樓主有咩得罪佢
講真搞到咁柒明明自己攞嚟
而家又唔怪佢男友喇喎 對住男朋友死晒狗 但又係都要拿返咋沙屌兩野樓主

「咩唔會有人好似佢咁開po」
自己走嚟騎劫人地個Po仲要Blame人

追晒成個post
得一個人答咗樓主

用133打
扮第二個人揾

我想同樓主做愛

起身竟然未1001

有冇人可以答左樓豬先

樓主個問題係咩？

而家成個人版走出黎比我地親身體驗下樓主講既情況

韓劇女主角通常唔係呢度生癌就轉頭撞車 你叫佢諗清楚D好

笑死 好耐冇得咁開心

冇啦啦搵到d 咁嘅post

你起底睇下布甸為左醫好佢男朋友濕疹仆心仆命 咁好既女朋友又有幾多女人做到

其實好多香港女仔都好抵得諗

無聊 做咩要同佢拍拖

心諗一入嚟睇post pin呢個comment咩事
追完post 笑撚到仆街

咪係
又話係仆街黎嘅

認真mode 其實你係一個好嘅女朋友 知道男朋友有濕疹仆心仆命幫佢 對男朋友事又上心 希望你同男朋友快d和好

如你所願上左熱門

祝你搵到個正常女仔同你拍拖

起身就有結局睇

樓主死得未

你女朋友知道左未

未知

老竇發現左條頸寫咗李小龍包未？

推爆左個post等佢沉左就安全

女朋友有冇上連登

唔係成日上

笑到仆街 布甸仲要同佢男朋友講 因為唔會好似有人佢咁樣開post臨死都要警告多句 順便鞭樓主屍

咩時世呀 潛伏期最長42日
你係咪隻閪眼分到超級傳播者啊
咪癲啦

認真，你男朋友呢頭話好似家事全世界知咁，你𡃓頭就po埋whatsapp對話上嚟
仲要勁敏感，po手又話唔得，po頸又話希望唔係借頸，jer撚住晒，知道樓主真係唔係你男朋友啦，仲要跌落地都要楋翻揸沙，補句樓主都係仆街嚟，佢係仆街就唔會陪你癲啦，直接叫你收嗲啦
希望你唔好再咁敏感，有咩嘅搵朋友傾下先，再唔係就等到男朋友醒啦再問清楚，唔好下下衝出嚟7，冇人鐘意全世界都知自己私底下啲事，尤其呢到係連登

總之布甸男友就冇樓豬咁仆街

發生咩事

好柒啊

布甸男朋友千其唔好唔要佢 唔好放佢出黎害人

真係呢個post係充滿喜感

布甸係咁話樓主放飛機都係衰人、仆街
岩岩我睇返第一頁
樓主幾時有應承左女朋友但係反口？
明明只係布甸男朋友應承佢facetime又冇左件事
咁都賴埋落樓主度

唔好放生

大家諗法唔同好難行落去
一係就其中一方遷就
但好辛苦

指緊樓主你阿

樓主支持你

希望絲打仲有機會對住男朋友認屎認屁

笑撚死
布甸絲條仔點頂得你順

佢一開始當左樓主係佢條仔

買蛋糕買花係屋企過

依張圖笑撚死我

樓主(仆街) 2020潮文
想睇樓豬嘴仔

我知呀
但後尾佢跌落地嗱返咋沙都話樓主放飛機
我睇左好耐樓主好似冇講過

On9同可愛真係只差一線

「因為唔會有人好似佢咁開po」

睇嚟ching係同路人 大家都係big boy

唔好再鞭笑死冇命賠

笑死
條女真係好得意

q到爆

總之樓主就係仆街啦

好撚好笑好耐無試過由頭追一個post

起一起底咪知係咪自己條仔咁都認撚錯

無所謂啦, 你女朋友睇完個post都應該笑到嬲唔落

可能最後一個情人節呢

笑撚到我停唔到

唔準笑

11

On9到震咋話
Q嗰個係樓主 影完手又影頸 肯陪佢癲
仲要失驚無神被人話仆街都唔嬲

由今日開始 除咗Pepe之外 又多個pack Elmo sticker嚟用

12

22

33

明白布甸絲點解咁癲
個post完完全全講中哂佢

好撚柒認錯男朋友